Пример вставки согласующего пользователя (пользователькое поле, тип "привязка к сотруднику") из карточки сотрудника

Блок: "выполнение произвольного php кода"

- {{Кем создан}} - автор
- UF_поле - код пользовательского поля
- переменная_пользователя_в_бизнес_процессах - переменная "пользователь" в бизнес-процессе

